蛆蟈對我地咁好，香港人要唔要返去避疫？

睇完終蟈有兩宗輸入個案係嚟自香港，大陸網民都屌香港人播毒，其實佢地仲係覺得香港同大陸係唔一樣，簡直係對國安大不敬

反正嗰度差唔多零個案，我地要唔要返去上面，一嚟可以避疫，二嚟去擁抱一下大灣區？